公屋撚已係人生的贏家

市區租樓
10000元200呎
15000元300呎
20000元400呎

班公屋撚每月慳20000
已經贏9晒人我地班夾心階層

利申，13000元268呎想死

屌 咁你去掃街申請公屋囉
攞咁就人工做公務員把撚？

公屋大把隱形富豪

但住私樓
只要係買既基本上都係富豪
唔洗隱形光明正大

咁你有冇私樓先

攞到公屋每月慳2萬

觀念錯啦
你話有幾層供完嘅就富豪
你得層自住 重供緊嘅 慘過食屎啦

呢d題外話
但唔好用住公屋好似好光榮黎打飛機

最好住港島既公屋

好過樓都冇

公屋

咁係你柒啫.. 無本事又搬出黎市區..

又黎呢D討論, 係贏家定輸家睇對手

住公屋

柒joe解釋唔到

交通時間，交通費

搬左出去之前比間公屋比我

長毛